# Testitulokset


* Viimeisimmät testit on ajettu versioilla: XXX.XXX.XXX


## Järjestelmätestauksen tulokset:

* Toiminnnalliset testejä ajettu X kpl
* Pass Rate Z %
* Fail 
* Issues reported: #1, #2, #123 


## Kuormitus: 6/5

* 6/5

## Stabiilius: 1/5

* Ei suoritettu

## Laatukatselmointi

* Staattisen analyysin tulokset:

## Yksikkötestauksen tulokset:
